有無方法可以一星期學識唱歌? 有華晨宇2-3成夠

有某個原因想唱歌好聽d，我肯捱的，每日練幾粒鐘都OK
同埋成日唱1-2首就喉嚨痛，有無咩計

一星期做技安

丹田 有啲似 屙屎用力個 feel
唱歌好聽有好多elements contribute

對歌詞理解（感情）
咬字（depends on the song)
技巧（頭胸鼻聲）

完全唔識用丹田，試過訓係度唱，但都捉唔到種feel....
d人話要唱到個肚累，而唔係喉嚨?

大佬們可以評下我首【煙火裡的塵埃】
有用個軟件內置既功能tune過少少

算啦 放棄啦

我知你住邊㗎 你小心啲

其實就Okay唔差嘅
除咗尾音要拉長少少同漸細聲
唔好突然間斷句
同埋理解多少少歌詞含意再諗用咩情緒語調去唱
「只有我 就是我 好奇怪 還在感慨 風陣陣吹過來 為何不回來 風一去不回來」
其實意思上係有啲驚慌彷徨，不如人意嘅吶喊
有時候情感表達>技巧

頂 後面難唱啲位你一係抖咗 一係直接skip咗（高音）.....

都唔完整點討論...

花花d歌唔係普通人唱到
放棄啦

真假音轉換已經太難
唔係洗咩人地做咁top

人地去過讀幾年書學音樂冇得比

佢首首歌都係教材級
點會唱到呀

只可以話職業同業餘分別係好大好大
唔係洗咩人地讀幾年書